標普500指數創歷史新高

月供s&p又然

同時亦係美股史上最長牛市

事實上，美股自2009年3月9日開始牛市，至今9年多，標指累升逾300%，若牛市維持至周二交易日，便會追平美國史上最長牛市；美國最長牛市由1990年10月11日一直延續至2000年3月24日。

巴菲特再次強調，不需要想太多，持續買入 S&P 500 指數型基金即可。他表示，不管市場好壞都要買，尤其是市場不佳的時候，更該買進。

聽日call G 慶祝

3140?

巴菲特於2013年巴郡年報Page 30 講佢死左家人應該點投資...

Put 10% of the cash in short-term government bonds and 90% in a very low-cost S&P 500 index fund. (I suggest Vanguard’s.) I believe the trust’s long-term results from this policy will be superior to those attained by most investors – whether pension funds, institutions or individuals – who employ high-fee managers.

美股無得輸